騰訊今日收市價守住330蚊或樓上，老衲永遠離開連登

又黎？
上次340.0仲唔知驚？

Short咗未?未就Short爆佢壓佢個價

講下笑，做乜咁認真

[quote]

頭先有冇人煲衲？

撚樣

大戶送你一程

衲dee: 講下笑你地就咁認真